(台測)深海圓疑

睇清楚時間幾點播
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

科學小組利用高科技的實驗艇深入海底進行探測，他們進入太空船後，發現了一個『2048年美國製造』的字樣，證明了這是艘未來的太空船，曾經歷時空旅行來到此地，船內部有一個巨大而怪異的球狀體，當他們先後進入這球狀體後，人人都產生了詭異的反應與幻象..

3 30AM左右播了 隨時電腦大爆炸